美國有4人食韓國產金菇染李斯特菌死亡 孕婦流產

世界發生乜事

金菇都生食？

唔知係咪整沙律

歧視李斯特？

菇類唔可以生食係常識吧

你食過沙律未

沙律食菇?

未見過沙律有金茹

邊有人生食金菇架

大部份菇都唔可以或者唔建議生食關你沙唔沙律咩事
同埋金菇google下就知生食會中毒

菇真係有啲危險性

你係咪ON9? 扮醒扮識野? 到最後咪就係ON9仔一個囉傻系

新聞有講生食咩

沙律上的磨菇係烚過
唔會生食

其實冇

火鍋嘅話一定要整熟

而且沙律無人會加金菇
而且無人就咁生食

生食真菌

無 但李斯特菌係100度以下就可以殺死嘅細菌

李斯特菌唔耐熱 好似係

未見過生食金姑
講果個都弱智

佢話菇類呀屌你老母
未撚見過沙律有菇?

沙律有菇菇

正如薯仔沙律啲薯仔都唔會唔熟

沙律菇類煮熟過架

就算沙律有菇都有用滾水淥過架，菇生食好危險

又歧視李斯特城
快D改名做利物浦菌啦

哈
武漢肺炎

未見過有生食菇嘅沙律，金菇滾水淥過先放落去

有人以為整沙律一定係用生野
見識少真係好慘

凍野就係未煮過救命,快啲潛水啦

白蘑茹

無撚啦啦生咩食

See you next life

see you tomorrow

成個世界都癲左

傻閪都個生菇唔可以生食
呢幾條友個腦應該仲係老母子宮度
快d幫佢地起返老母副骨執返個腦然後當陪葬品一齊火化
唔係落到地獄仲on99咁真係胎都唔使投

李斯特城都李斯特林點算

想知你食嘅雞肉沙律係咪都係用生雞肉

乜野特菌染到金菇會有毒？
答案：陳國邦（李斯）

我係咪要笑

第一次金菇沙律

佢地咪示範左比你睇

點可以歧視李斯特

利申 音樂撚

一生人可以生食一次金菇

西餐唔少有生白蘑菇片

李斯特菌求其放滾水煮下都死

西餐用生蘑菇切片伴沙律好常見
黑松露都係生切片食

金菇wo？就算整沙律都會煮熟先掛

松茸真係生食 白松黑松 都係 有時工人姐姐放d入沙律 不過金菇就........

算撚數啦班撚樣淨係識去茶餐廳食炸雞脾沙律
仲係到柒

歧視佢手指太長

你真係ON9嫁, 唔係扮嫁喎

見下世面啦垃圾

唔係
白蘑菇喺西餐，尤其法國菜
有時真係生食

比個好specific既例子你
英國兩星米芝蓮大廚sat bains就有道菜叫"mushroom and beef"，內有薄切生白蘑菇

利申 做廚

真係好少見生松茸喎
多數都滾熟切片

你班冚家剷無見識死毒鳩返屋企食栗米沙律啦

班連登仔識撚咩

華dee又贏

歧視咗好耐 作埋啲曲咁撚難

好似所有生既蔬菜 / 泥土一樣會有
所以唔關金菇事

?

日本松茸 又香又濃 超重菇味 d uncle送的
中國都有 通常拎黎煲湯 都係好撚正

乜雞扒沙律塊雞扒唔係生嘅咩

嘩你仲要沖出黎柒呀?

熟就唔怕吧

你條柒頭皮肯定唔識煮嘢

外國人當菇類係沙律咁生食唔出奇

應該同生食無關

自 2016 年 11 月 23 日至 2019 年 12 月 13 日，已有 36 人在食用這款金針菇後感到不適，當中有 9 人來自加州，另外 4 宗死亡案例也有一宗是在加州發生的。

李斯特菌會引起高燒、嚴重頭痛、僵硬、噁心、腹痛和腹瀉，嚴重的或會致命。

新鮮唔洗煮嘅金菇沙律

弱智都唔洗衝出黎話比人聽既

留名睇比人屌到PK

你睇下上面個做廚果個啦
好撚心啦
見識少唔緊要
不過唔好沖出黎話比人知你幾撚咁無知

細個係外國試過生食蘑菇

日本果隻通常都生食 有時炒黎食
中國煲湯
不過食咁多次都冇試過肚痛

唔會係金菇囉

秀珍菇會有人生食，不過唔係咁建議

屌你老母你唔識字?

菇類唔可以生食係常識吧?

菇類淨係金菇?

你唔post我都唔知佢喺masterchef要人整過

不過就係咁
喺西餐，白蘑菇生食係好常見
樓上班友起曬鋼咁，乜春都唔識

想毒死人？

金菇會生食咩柒頭 好柒呀死雞撐飯蓋

生食唔難食咩

咁多陣味

caesar salad 啲雞生架沙律啲野唔係生架咩

人地講金菇，成班走去認屎認屁講自己生食過松露就好撚威威咁

打飛機真係香港人特色嚟

咁唔係做廚唔識唔出奇嘅

唔過量食係無事

我見衛生防護中心或煮熟咗就得
咁代表佢哋拎嚟整沙律？

其實一般慣常只有金菇、蠔菇同冬菇唔會生食

食一條應該唔死
菇類本身生長環境唔多乾淨，除非人工培養控制下

真心膠

曲直難分

我有話過金菇可以生食?
柒左仲撐果個好似係你喎
快D返去幫你老母執骨然後搵返個盆骨出黎縮返入你老母個西入面啦

我都唔係怪佢地唔識
不過唔識，扮識就有少少問題
上面話咩咩沙律既白蘑菇係用水煮過？
仲要引起罵戰就真係

好耐冇見過波台式屌人方法

或者就係菜板生熟不分 廚房污染

#60

蘋果是白色的。

見到執骨就諗起dddd狗

咁樣都係鬼佬自己問題啫
無論係生食 定 生熟處理唔好

米係 竟然有人未食過

jason張 你真係好柒

屌佢啦
比夠我十二隻手指都唔撚掂
彈到我嘔

喂
我屌晒你地班無見識淨係識去茶記同大家樂食垃圾既死毒鳩呀

send俾個乜鳩議員

連登真係咩POST都可以嗌交

樓上仲喺度屌人 cls

好波！

喂
屌你班無見過世面既死毒撚
以為自己去過PIZZA HUT就食過西餐呀?
笑撚死我

根度簡

嘩 成班傻仔 冇見識衝出黎柒

煮熟又點會有李斯特菌合理推論黎

出黎啦
屌你老母

傻閪比人圍屌

十卜

傻仔 家下邊個扮醒
衝出黎話比全世界知道自己冇見識

好睇了
仲唔潛

推到班細蚊仔柒到del連登

唔撚係潛呀?
頭先唔撚係個個都廚神食家咩?

啱啊，屌Jason張嗰啲要潛

呢d支那日日都發生緊啦

成個話題係從#6 開始
而#6條友係講菇類唔可以生食，講緊所有菇，好明顯就錯

咁樓上巴打話“你食過沙律未”，係指一般喺沙律既生白蘑菇，已經夠理據證明佢錯

有咩問題？請指出

然後就一堆未食過生蘑菇既人喺度屌，話蘑菇一定係熟既

邊班人弱智，好清楚啦

想知你點扮到廚神咁

推

你條柒頭皮都幾冇見識

原來咁多無常識嘅人

係囉 弱智仔

喂
我未撚屌夠呀

推推推昵個

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為食金菇食到歧視李斯特啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

#134

佢覆條友係講菇類唔係金菇

我純粹提下 你哋繼續

死亡原因: on9

你班無見識無常識既死毒撚
唔識就唔好沖出黎柒出黎吠
你地兩老係地獄睇到會好傷心

呢個post啲回覆做乜撚嘢

班人見識少屌錯人

Send去俾個中國藉譚得蔡啦

其實班人鬧交我都無諗住插埋黎

但見班人唔識，又喺度扮識

忍唔住幫下jason巴咁解

屌想食

Sorry 我柒左，多謝各位大佬指點

樓上班廚神做咩唔見曬
咁理直氣壯就回下啦

出黎啦
你班無見識既死毒撚係咪去左買返盒有生蘑菇既沙律食下?

波台屌人大技

小事黎姐

條柒頭出名搵交嘈

波台狗死全家

孕婦都夠膽食生野

白鬼唔識食亞洲既食物係好正常, 乜柒菜都試吓生食

柒撚到巔峰仲扮傻?

agger
難到

外國人好興生食菇

咁都叫搵交嘈？

成個話題係從#6 開始
而#6條友係講菇類唔可以生食，講緊所有菇，好明顯就錯

咁樓上巴打#7話“你食過沙律未”，係指一般喺沙律既生白蘑菇，已經夠理據證明佢錯

有咩問題？請指出

然後就一堆未食過生蘑菇既人喺度屌，話蘑菇一定係熟既，仲話人唔識煮野又盛

我再喺#60講蘑菇係真係可以生食。你班人知道自己柒左啦，就話“人地講緊金菇”，但從一開始既#6 , #7都係講緊菇類，係所有菇呀

而家邊個搵交嘈？ 應該好清晰啦

松露又要煮過先食？

日本松茸通常要黎煲飯，生燒或者切片炒喎

唔小心咬過啖未熟嘅金菇好似食草咁即刻嘔返出嚟，點可能會成棵生食到

我recital彈過一首transcendental etude
以後不敢了
ptsd

買過雲南假松茸

似係唔識分沙律同刺身

哇呢張圖有返咁上下歷史

Enoki mushrooms are at their best when used in East Asian dishes such as soups, noodle dishes, stir-frys, and salads. They can be eaten raw or cooked but should be cleaned prior to usage. To clean your Enoki mushrooms, pick out any stems that are slimy and discolored, then run the cluster under cold water.

一Google就出呢段

呢個po #1係講緊金菇

使撚咁認真教精班死毒撚咩
根本有菇係會生食就好撚常見
大大力屌柒班廚神食家就夠啦

屌你老母臭閪我覆緊6關1撚事?
咁你又覆我?
淨係覆樓主得啦
咁撚樣都仲可以撐呀?

鞕你先

含撚啦屌你老母，你柒撚咗就潛啦。
你肉酸到柒撚咗仲要衝出嚟俾人屌
唔怪之得當年你老母生撚完你，你老豆要拿拿臨拎啲紅毛泥封你老母塊反皮二噁閪啦，費事走多幾件好似你咁款嘅傻閪冚家產出黎遺害人間呀，屌你老母

屌你老母，我宜家覆緊另一個巴打關你撚事

又block多件

🤣🤣🤣👍🏻

好撚心你條垃圾唔好好似個龜頭咁陰D陰D伸少少出黎又縮返入去啦

其實所有菇類你未煮熟都有毒素架，有啲品種煮熟埋都仍然有毒

好撚痛呀縮頭烏龜

你就真係未撚食過
好尷尬

柒夠未

係科林講野就大家都覆得啦傻鳩
唔想人覆你返去玩碟仙啦懵撚

記得班多d波台狗入黎撐你呀臭鳩

咁我覆你又關你撚事
唔想人覆你就單機啦

#7係覆緊#6，講緊係菇類

而班排山倒海既廚神係覆緊#7，講緊都係菇類

清晰嗎？仲有無問題？

仲嚟？

惡到 唔理佢都咬人 主人唔識教

你其實知唔知自己個邏輯係邊
無見識仲要係智障

唔好啦ching。。

講真 睇班兒登仔懶醒真係好好笑
大鄉里未見過世面就覺得自己知道一切
情況就好似有人睇新聞 見到有人食魚生食物中毒
然後就專家上身 話邊有人會生食魚㗎
有少少常識都知魚要煮熟先食得啦

又好似有啲人未食過一餐有少少質素嘅餐廳
見到main course個豬有少少pink
又唔知隻豬咩品種 就屌晒鬼話隻豬生嘅唔食得

真係好醜怪

上連登係咁 between, 講得出科林呢個字有啲old school

咁金菇屬於菇類，又可唔可以生食

班柒頭仲串我話雞胸沙律塊雞胸係生
屌你老母真係唔識架喎
日本真係有雞刺身
真係好撚無見識

你比多少少錢 食高級少少好唔好？

Joseph Lister假假地都係個醫生

你老母係狗,
咁所有狗都係你老母?

真係好尷尬🤣🤣🤣

火鍋菇都出事？

咁叫日本仔整下雞刺身沙律喇
發明新菜式

我真係未食過生菇沙律

［裝備教學］防彈眼罩詳解 X 黑警武器分析 溫故知新+新手必睇！

跪求大家入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

日本真係有雞刺身😂😂

人哋好心問句你食過未
你就寸柒柒鬧人未食過
無撚嘢呀？

追post啦撚屌

咁金菇可唔可以生食你都唔識答
我有講過菇類唔可以生食呢句咩 你老母就係狗，你就係

窮撚咪咁食羅

日本有屎食𠻹

追post啦窮撚
人地食開法國野 你識撚

窮撚淨係識去屋邨街市買餸

細蚊仔個世界好細

雞刺身好撚好食 日本仔食左好撚多年
好心你班兒登仔叫老母帶你哋去日本旅行食啦

咪撚懶醒啦死窮撚
法國菜食過未呀

追post睇下邊個先係on9仔

食撚完芝心批,海鮮闊條面同蒜溶包就當自己食過西餐係食神

最後佢反cup
連登仔大部分人冇食過法國菜

雞刺身沙律我就真係未食過喇
洗唔洗加沙律醬 啲生雞肉撈埋啲romaine

上面堆on9
雞刺身堆雞特別飼養
食既住既都唔同
唔好識少少講d唔講d

食其他小店啦, 仲pizza hut

係啊係啊 可以生食 食沙律都係咁 食完咪出事死撚左

俾班柒頭去到日本咪又係食迴轉壽司
仲要食三文魚

咁同有雞肉係可以生食有咩衝突?

咁都有得講咁耐

原來兒登仔食松露會煮熟先學到野

push

點解你會聯想到pizza hut
我哋講緊Jamie’s Italian

食金菇食中細菌嗰幾條友好慘

之前有美國人整咗個tide pod challenge 都真係有人食

因為樓上有條好似好撚叻嘅友仔講

其實大把野有微生物
所以你見袁國勇都話食提子要淥下先食

＃118

我無講係白磨菇喎
我一直以為係啲啡菇係用水煮過
因為無咁硬呀嘛

唔係我好撚叻
係你無見識又衝出黎柒啫

咁你食過未
食過咪話食過
無啦啦拉埋啲小店嚟講
窮到食唔起pizza hut？

呢張圖起碼有十年

解答你問題
培植場處理得好既話，金菇生食其實唔過量係無問題的
不妨自行google

不過#7講既係回應#6講所有菇類唔可以生食呢句，同金菇本身無關。

先不論jason本人態度如何
班未食過生蘑菇既大廚們圍屌jason講既沙律，好有問題

我亦無意思再喺度較真

咪撚再叫佢食撚埋D CHEAP野啦
佢就係食撚得CHEAP野多
所以今次先會咁撚柒

嘩 有toxins好得人驚呀！

Understanding Natural Toxins in Food

煎蛋卷壽司

金菇我真係唔慣生食，可能係我無見識
以後你就生啪金菇，試真啲鮮味喇

食紅豆軍艦同腸仔軍艦先係識食

咁你叫嗰個乜Jason 張唔好講大家樂pizza hut 喇

世界上得一間意大利餐廳，一間法式餐廳？去過就好撚威？又唔係啲有錢食唔到嘅嘢 真正嘅井底蛙

算吧啦班兒登仔
喱喺屋企就覺得自己omniscient

呢度認真係無獎嘅 好多嘢量少毒少都未必死
風險問題

你食返大家樂囉

咁講就唔啱喇
去一間鮨 食佢個玉子焼き係好撚緊要
係試師傅功力嘅其中一項

嘩屌你老母
有生食蘑菇咁常見都唔識
我井底你係地心?

死雞撐飯蓋

咁你咪生食囉

我無好撚威
不過你就好撚柒囉

嘩，屌你。我邊句有講到，指出嚟睇下好

冇得see you tomorrow

窮唔緊要，但唔該摺埋唔好衝出黎柒

玉子燒 功夫嘢

啲港豬最撚鐘意將舊大トロ點落溝曬大量wasabi既豉油度去食,咁樣真係好浪費舊肉，話我唔識食都係咁話

扮唔識大家樂，撻多2間貴餐廳出嚟就好撚威喇

有錢又有生活態度

都唔洗食法國菜先見
生蘑菇喺沙律都已經好普遍(個人麻麻地)

不過我#60個例子就specific左少少咁

你咪自己落樓買包金菇生食咯，咪咁撚多嗲

秒左

最撚型係你。

佢就係生食
你成日講依句有咩用

呀sor
差d唔記得日本班職人每樣野都登峰造極

其實唔點任何野 係咪先最識食？

有啲平嘅マグロ真係冇咩味
點唔點大量山葵都冇咩所謂啦

Push

所以死咗 不過有條友話我死雞撐飯蓋 咪叫佢試下

嗱，有人話啲金菇培植得好，就唔會中毒，大家可以享受下鮮金菇

生食一包應該都無事嘅

我講緊姓張個個會員

鑽石公主號已經否定咗呢個神話。

鞕下你

食omakase師傅會幫你搞哂
用掃上哂豉油比你
如果唔係omakase咪用筷子點落豉油碟度
再用筷子尖啲豉油沾上魚生
唔洗多 少少用黎釣味
wasabi多數整果陣問你要唔要
要既話就會擺左係塊魚同飯中間

Wasabi落少少唔緊要
但係過多真係無謂呀嘛

連登辯論比賽 不過無獎同埋都verify唔到大家背景

鞕鞕你先

鑽石公主號又唔係日本船

唔係嘅.. 通常造り都會跟其他condiments 喺側邊
例如柚子 しその花 山芋呢啲畀你 好個人口味
但wasabi冇人會撈落豉油度
或者應該話 冇人會撈嘢落豉油碟度
因為和食每碟餸嘅component 唔多
所以個層次要比較鮮明

鞕下你先

鞕你

乜架船唔係泊喺橫濱？處理到咁差，定係做到培毒職人？
雖然唔反日，但都唔好過份崇日。

架船又唔撚係日本人揸莊
連註冊國家都唔係日本 點解關日本事

咁啲檢疫人員唔係日本人？制定安排都唔係日本人？咁船上啲日本人都唔關日本事

下？乜你啲諗法咁藍絲

睇錯左 4 乘人, 嚇一嚇

用政府嘅能力黎批判當地嘅文化藝術
你嘅論據真係世界級
你不如話全香港嘅人都係垃圾
因為林鄭同班狗嘅處理手法咁差

不如你講下佢處理手法有咩問題
大家傾吓關唔關日本仔事
支那人走去日本播毒仲好意思話人處理得差
話唔用反艦飛彈炸柒架船已經好撚仁慈

佢死雞撐飯蓋左好耐啦

咁就唔好好似樓上咁講到日本人每樣都登峰造極喇 屌緊過度神化啫。

全香港人喺正苦處理得咁差都無大爆發，香港人防疫技術就真係first tier喇。

唔好盲反日本啦😢

咁香港正苦唔洗屌啦，都無責任 都係大陸人傳入嚟之嘛

無日本人喺架船度，你估佢比唔比架船埋岸？你都on 99.

連登唔講得日本壞話 😢😢😢
日本職人技術 no. 1，培菌技術no. 1

你不如去驗下智商啦
拎住張白卡喺香港多好多福利
攞到記得請我食飯

不如講返菇

生食金菇好食嘅咩

不如你講下有咩問題
唔好係度一味講處理得差又唔舉證
柒足成個post仲厭唔夠柒

佢柒到核裂係度spin

你攞埋咪唔洗人請囉
福利唔只食飯ga , 淨係諗住食

文盲？
我#277 講緊職人only
無話全部日本人

巴打你無野呀

7得過你要教人食omakase咁威威
spin到好識食日本嘢，好撚有品味咁喎

我唔明個topic 有韓國有美國，菇幾樣重點名詞，點解會變咗講日本防疫

講講下講左船

洗唔洗咁撚自悲 又唔係貴

紅色大字真係

咁即係做醫生唔係職人，唔需要有職人精神？
本身隻字係指工匠，再引伸開去。

有幾撚自悲
用錢就食到嘅嘢

講返金菇

睇見你d comment就覺得你自悲...

個topic變咗幾條友自high, 扮有品味

咁我都覺得你自悲

x2

民主投票下邊個自悲

係美國食過一碗麵月真係有生金菇
仲要好多人排隊食

變咗熱門

可以生食

頂唔順...洗唔洗咁 一齊講返大家樂薩利亞囉

好撚好笑
自己唔撚識野出黎掙住柒
然後spin到係人係到自high
真心想問你幾歲

吓我淨係見到有人柒咗唔認wo

食家jason講先
頂唔順咪出返去囉

頂唔順你咁自悲又死雞撐飯蓋姐

投票啦 嘈咩

#277講緊既職人係strictly講緊手工藝者/工匠

我唔知點解你自己引伸去到鑽石公主號，再搬埋個政府出黎講。

老實啦
頭幾頁嗰班未食過生蘑菇既大廚都潛曬，得翻你喺度鳩撐，你唔攰架咩

我真心想問下你幾歲？以為自己食開好餐廳，就屈人食大家樂攞滿足感同優越感咁幼稚

我邊撚句唔識嘢，highlight個po嚟睇下

未過生金菇唔可以叫自己連登仔

由你認同菇唔可以生食開始就柒咗啦

上連登娛樂嚟 咁你又點引申到有啲人金菇可以搬埋教人食omakase呀

睇過？邊個po? 金菇我唔認為應該生食就真嘅

金菇可唔可以生食

可以
唔可以

講緊菇類就縮窄到金菇，死撚咗去啦

咁啱見到有人問咪答囉柒頭 洗唔洗咁自悲🤣🤣

我係撐金菇唔應該生食
你係咪生食開？

新聞講緊金菇，就擴闊到菇類，仆街啦你

一切就由#6條友話菇類唔可以生食講起

#7覆佢，問食過沙律未。因為沙律有生蘑菇好常見

然後就一班未食過生蘑菇既大廚圍屌#7

跟住班大廚陸續潛水，剩下呢位喺度繼續

解唔解答到你

咁你係咪生食金菇呀
樓上屌我無限延伸，你咪一撚樣

洗唔洗咁自悲🤣🤣

仲撐

咁我之前有無comment過磨菇?

嗰啲係罐頭磨菇嚟. 但沙律最常用應該係新鮮生白菌切片.

咁我quote返1樓咪講緊金菇囉
仲死撐

#6 講緊菇類

1樓講緊金菇

鄧佢老母慘，俾隻狗強姦中出完之後出撚咗呢件人狗弱智雜種

咁佢quote緊邊個啊弱智仔

正名：新型生冷菌2020

好撚好笑
明明係覆緊我又可以拉返去1樓

成件事係由#6講緊菇類開始
#7既沙律係講緊生蘑菇

你地圍屌#7亦屌緊沙律既蘑菇都唔係生

所以一開始就係講緊所有菇類，你繼續spin去金菇都無用

咦，我又認真了

你comment 個層就一直講緊 菇類

咁我覆緊＃1，比人屈撚埋講蘑菇

咁佢覆緊#1？

咁一樓講緊金菇，6樓講緊菇類，咁我係咪只可以講菇類，唔講得金菇

歧視李斯特城
改名左利物浦菌

咁你咪覆1lo 覆咩6

巴打識彈琴又識煮嘢

大家

試下放低自己立場

客觀望下呢一整個討論

係好好笑，非常較真咁講菇，然後講船，再講菇

搵到曲線，如獲至寶

唔爭在搵下我其他post邊度有講蘑菇

屌，你叫人點spin呀

quote埋段長新聞

樣樣玩下咁

真
搞清楚咪算
係要迫大家認低威
然後就大家都唔認

好撚威喎，曲線都如獲至寶
之後我啲po全部講金菇，你可以追返。認真啲

其實唔認都好，正路都潛

不過幾十頁好執著咁講蘑菇金菇又幾搞笑

咁我覆緊＃1，比人屈撚埋講蘑菇

我回緊你呢句

1樓啲金菇係呢個post起點

討論返啲金菇都比人屌

覆6 話自己答1 公你贏字人地輸

成件事係由#6講緊菇類開始
#7既沙律係講緊生蘑菇

你地圍屌#7亦屌緊沙律既蘑菇都唔係生

所以一開始就係講緊所有菇類，你繼續spin去金菇都無用

咦，我又認真講菇了

大家都覺得自己贏咗，又發泄到，又拎到優越感，現實中仲要係無損失，只係花費半粒鐘。其實係win win 連登免費鍵戰娛樂

我錯了

LiHKG online game

你贏左d咩?
贏左人笑你on9?

成件事由＃1開始，點解要spin落菇類，要所有人都講緊菇類，唔比人討論返金菇嘅

咦，我又認真講菇了

你笑人on 9同時，人亦笑你on 9
從來我係討論緊金菇，咁都覺得自己輸嘅，就真係自悲撚喇

係咪問埋人幾歲會自信心再強啲？定笑9人食大家樂係你娛樂

估唔到李斯特城咁扑街

連登變返以前咁，正經po無人推

又話不推文可以拉po

屌做乜鳩

覆緊#6就#6架啦
咩邏輯

又話樓主講金菇 自己又去講雞

父哥

咁有人講omakase wasabi𠻹,又唔去屌？
人哋講omakase講啲執撚咗嘅Jamie Italian就得

我講返金菇就唔撚得
邊度有comment過蘑菇可唔可以生食呀

咁菇類有可以生食 = 佢話金菇可以生食
咩logic

係得你屌人唔係講金菇
大家都樂於討論埋其他食物
#6講菇類 大家都佢討論

係你唔比人講其他食物 自己又講其他食物個到柒

點到過熱水啦

任何topic都可以引到互屌
無野難到連登仔

咩logic係我話金菇唔可以生食，就= 我認同磨菇唔可以生食

我有無屌過人提沙律呀on 9. 你屌我講金菇，我咪屌返你雙重標準囉，有幾難明

乜撚
菇類 vs 金菇喎
你啲邏輯好亂下

現實中唔會為咗啲咁無聊嘅嘢多人互屌
Lihkg online

block 咗條友算啦

我從來無直接comment過成個菇類係咪可以生食
屈9人講金菇變講菇類，又有幾好logic?

宜家咪就係屌9你哋呢樣嘢囉。係咪唔明
定鍾意玩3萬logic?

以前俾人伏過話自己種嘅太空菇可以生食
係就係好好食 食完又痾又嘔第二日發燒

block又無成本 創造一言堂連登

彈出彈入

生食金菇 食落喉嚨好舒服

巴打成抽生食同逐條索？

之後呢個po劇本： 趁人無覆到，再圍爐話自己拗贏咗, 最終勝利

樓上#6 #7討論緊菇類
你自己要插入去討論 柒撚左就話樓主講緊金菇 講咩菇類
柒夠未？

屌你老母講緊菇類 講乜鳩金菇同雞呀
唔想討論菇類就咪撚插入去 自己同樓主討論啦

我講緊金菇，無否認過6樓講緊菇類喎。即係你鍾意就延申講菇類，我講返金菇就唔撚比？

成個po存在係因為啲金菇,有講錯？

彈句7夠未有說服力多啲？

唔爭在屌埋人講沙律丫

我冇屌過 人地討論咩我就討論咩 咩食物都可以討論
但唔似你柒左就話個post講緊金菇 柒左唔計

你講緊雞肉呀屌你 金你老母菇咩

雞扒

1樓唔係講緊金菇嘅？

成個post 第一個回覆
自己走左去講雞扒

係咪睇唔明個po點解呀？睇下其他人點理解
直線思維好好笑

我理撚得你曲定直
咪又係拎其他食物來講

睇下＃41囉。宜家我係屌緊你雙重標準
既然講其他食物無問題嘅話，我講返金菇就更加無問題

6樓唔係講緊菇類？
你第一個回覆係插撚左入#67 討論既野
柒左就話樓主講緊金菇
咪再出來柒啦

係到死雞 覺得自己好型嗎

that’s what makes lihkg so 好睇

人地都係講雞肉 但人地柒左冇出來話樓主講金菇
你唔知自己同佢有咩分別呀？

咪就係你係到死雞 人地冇羅
所以你先比人屌

樓上成班係咁圍住屌人
心諗係咪全部未食過西餐

明明食沙律成日都有生蘑菇

新片！

狗車拖行示威者

幾時有講過話福利關食飯事
如果你弱智唔係扮

瑪利奧：渣㗎，我日日食都無事，食完仲高咗，大隻咗，人都自信咗

弱智就唔洗等宜家拎白卡啦 on 99.
搵個拎白卡嘅呃飯食，衰撚過食軟飯

咪係囉 點解你細個嗰陣屋企人唔一早幫你拎

生食一定得

不過只可以食一次

同飲熔岩一樣

又有

又黎

大阪同九州都食過
如果有雞刺沙律其實唔出奇

迷幻蘑菇都係可以生食

我真係見過外國人生食金菇
加入沙律度

但你既柒...係無限次

班熟食撚訓撚醒未呀
未唔緊要
我屌撚醒你地

#26(覆#7): 沙律菇類煮熟過架

#31(覆#26) 有人以為整沙律一定係用生野 見識少真係好慘

#70(你覆#31) 乜雞扒沙律塊雞扒唔係生嘅咩

仲想spin? #26話沙律菇類煮熟過，#31和應佢話無見識。
你#70個留言都係和應緊成個圍屌#7生蘑菇既話題

好清晰了，繼續死撐

我全部留言都係講金菇
你咪繼續死屈囉。講完